請大家唔好搭黨鐵了...真係唔好

前幾日經過黨鐵站，見到好多市民一車車咁送入去，
有好多人流眼淚 佢地知就快俾黑警打...真係好慘!
黨鐵係冇靈性，幫港共打壓市民....
請大家唔好搭黨鐵! 我都已經開始戒...

膠 post 夠未

我照搭
有咩問題
橫掂我又唔俾錢

警世

今時今日
如果有其他選擇嘅情況
你仍俾正價搭黨鐵
他日你唔配一同分享成果

你每搭1蚊
嗰1蚊就係資助佢地運狗
同埋出賣港人
你良心過唔過意得去
黨鐵仲唔笑你班人無骨氣咩

香港人唔搭鐵=大陸人唔買iphone